清水健自備「勃起飯」便當拍片 裡面有這些菜

日本資深AV男優清水健說，入行20年來除了要運動鍛鍊身體以外，飲食也是相當重要的，所以都會準備「勃起飯」便當，讓他帶去拍片現場吃，保持精力。

據《日刊SPA》報導，清水健指出，如果肥胖的話勃起力會下降，「30歲到40歲這段期間勃起力會開始下降，但是比起年齡變大，肥胖的影響會比較大。」清水健說他自己很容易變胖，理由是跟一般上班族一樣，喜歡晚上出去吃東西，像是工作結束以後，會跑去吃燒烤、拉麵等等，所以平時控制飲食外也要注重肌肉鍛鍊，讓兩者取得均衡。

「說起減肥的話，大多數人的想法就是要運動，不過我個人的看法倒是吃飯佔99%，運動僅佔1%而已，對運動消耗的卡路里，以及吃飯攝取的卡路里，這兩著做調整會比較有效率，除了做「大便蹲」鍛鍊外，也要計算蛋白質、碳水化合物、脂肪的攝取量，所以他都會準備「勃起飯」便當拍片的時候吃，「帶去攝影現場的便當，是我的精力跟性慾的泉源」。

至於便當內有那些菜？清水健打開便當，裡面有花椰菜、紅蘿蔔、波菜、高麗菜、小番茄、秋葵、南瓜、甘藍，有時會再加香菇、肌肉香腸、山藥，或者是雞胸肉、切片雞肉。「蔬菜跟香菇有身體必須的維他命、礦物質、食物纖維，雞肉則是高蛋白低脂肪，山藥含有睪酮，都是可以增加勃起力的食材。」

不過清水健也自爆，他並不擅長做料理，所以常常買冷凍食品或是已經切好的蔬菜來煮。（即時新聞中心／綜合報導）

樓主個名

做咩笑我個名

聽講清水健鍾意食屎

樓主行開條街係產房?

你老豆啫
唔係清水健

好想比佢屌

肌肉香腸

清水健係真係鍾意屎 佢自己出個本書有講

但唔知鍾唔鍾意食

之前開過餐廳賣屎味咖喱

好想瘋狂同佢互含

哩個係我既夢想

跟住食完都係無女屌，唉

好有動力放大張相 睇佢陰部😂

咁似《恐怖醫學》節目，料理導師整嘅常備菜？

人哋真係鍾意食屎, 唔好詆毀人

「AV達人」一劍浣春秋在部落格「PLAY NO.1」發文透露，他與AV女優若月瑪麗亞(若月まりあ)聊天時，若月瑪麗亞爆料AV界頂尖男優清水健(しみけん)「是個怪人！」，他竟超愛品嘗女性排泄物，就連經紀人也在旁附和說「他會喝尿、更喜歡吃大便，有一次吃太多了，整個臉都腫了起來，很嚇人的。」

.

23條友炒咗車

以形補形

勃起飯
CLS

淨係記得有個訪問有人睇完話佢叫清水健
但成日無飲過清水

留名學野

學野

睇佢D片可以男女一齊J

女朋友 : 今晚食咩好呀?

男朋友 : 食勃起飯

!...........

😂😂😂

花椰菜、紅蘿蔔、波菜、高麗菜、小番茄、秋葵、南瓜、甘藍
一夜間價格急升

個人唔做運動會差

直頭要開專賣店啦

勃起飯專門店 你勃我勃大家勃

睇完落超市入貨

到勃起飯專門店 對店員即時勃起

即送你一個 勃起飯(細)

+$3 再跟一碗 勃起湯

去gay bar賣勃起飯實fat fat

cls

齋
兩隻蛋

唉屌你老母會唔會30歲勃起力開始下降都未扑過囡

「帶去攝影現場的便當，是我的精力跟性慾的泉源」。
竟然唔係女人

勃起飯

點解吉川卓咁肥到仲勃到

屎眼之王

已經滿足唔到了